TVB個B呀～B仔個仔呀～

濟濟一堂個堂呀

堂兄個兄呀

兄弟個弟呀

弟兄個兄呀

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

堂堂男子漢

弟兄個兄啊

打和, super!

盲俠騎劫隱形戰機

兄嫂讀恒大個大啊

大波個波呀

波士個士呀

屎萊母個母呀

士多個多呀

多屎個屎啊

多年苦讀終於入到恒大個大呀

大個讀恒管個管呀

管理良好所以升格做大學嘅恒大個大呀

大把親戚都想我入U但係高考衰撚左冇得報聯招所以揀左沙田恒大個大呀

大家食左飯未個未呀

仲未有人知樓主講緊咩

堂堂男子漢走去食壽司食到一口都係lur都lur唔出黎個黎呀

泥扮個扮呀

扮死你個你

你老母個母呀